一人一種食物形容香港人

南北杏(男不幸)

你知唔知咩係形容

請出招

賞花杏仁露

屎

我係香蕉!! 我黃皮白心!! 我自豪

沙甸魚

*罐頭

蟻